而加買樓係唔係好不智

最近終於叫做有舊錢勉勉強強比得起首期
究竟應唔應該買左樓先？
呢排又話樓價有機會跌 但係我最驚樓價不跌反升會錯過左買樓時機

自住無得輸，買樓唔好遲，做人做狗自己揀

樓爆 由我中一二聽到 讀埋u 出來做緊嘢 都未爆，你諗你

我自己都係咁諗
望住個市月月升 年年升
話就話打貿易戰 但係我都見唔到跌嘅跡象 仲反而樓價貴左

個樓價仲會升

96年D人有大量人需要住, 97年突然D人因為跌晒樓燒晒炭, 跟著到2003 D人都唔洗住, 2004回復正常, 又要住返

如果唔洗交租/結婚逼住要買樓
我會等下先

如果有需要買, 更加唔洗諗咁多, 點都要買架啦

最驚等多等 樓價又升多幾十萬

當你自住先 認真答你

首先計一計供樓你有幾大壓力

你份工有幾穩定 ？

未來收入有幾大空間上升 ?

假設你真係供唔到樓有無後路 ?

有無人可以幫下你 ？

勉強俾得起 係有幾勉強 ？

住屋需要有幾急切 ?

再諗多一步 買到之後多出嚟嘅洗費搞唔搞得掂？

唔係淨係諗手頭上有幾多錢

到底你玩唔玩得起呢個遊戲？

香港樓價會跌係本世紀最大騙局

自住冇所謂
投資唔識答

唔係唔夠供應
係依家賣幾多 都比同一班人買哂姐
普通人當然要買一層都好辛苦啦
到左經濟轉角位之後 情況就會有唔同
值唔值得等 你自己諗

認真， 拎住70 個係手， 想搵市區單幢3x樓齡 ， 但穩定人工得2萬5， 另一半無故定收入唔會做到擔保 ， 上唔上到車呀....做左幾十年人， 就係得呢一炮， 同女友婚都唔結住勒， 搵個實際d

上年買,今年已經貴左50萬！供得起咪go

97 年人口同依家爭好遠
由97年開始基本上每日有至少150 再加埋優才又多100到
每日多最少250人黎香港
但落成單位平均一年都冇一萬個

自住夠首期一定買左先

一年升60%都嫌少

點跌都好，得一層樓揸手都唔會關你事
因為你手上得一層，你點都要自住架啦
跌到仆街你都唔會賣咗層樓既前提下
樓市係點 關你蛋治咩